「突發」Fuck建幫「豬持驚賊，禾愛腥港」

是咁的，細佬我同幾個朋友設計左件T 諗住出街，以支持警察嚴正執法。

如果有足夠支持，我地就希望印呢件T同大家一齊出去唱國歌，賀佢老母！初步預計印50件，扣除成本後所有收益就會捐俾星火同盟，唔知大家點睇？

利申：並唔係想食人血饅頭，只係好想加入Fuck建幫推佢地一把

意想圖如下

正呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

正

正呀喂

有意tg我地

第時打起上黎睇唔到背脊咁點算？

推！

盡量望住popo後退

Posh

唔好侮辱毅進啦
叫返死黑警？

幾搞笑，不過著呢件嘢出街有個問題就係唔𡥼得背囊